電機工程畢業好驚搵唔到工

比人點哂相

電機人工唔低架喎點會搵唔到

認住佢 推冧EE 既人

Lm

唔關電機事，係人問題，電機依行你個樣露曬底架啦，你玩撚完了

推

點算

pish

好拎mk

嚴珏明 鏗哥
依家先知你中文名係咁寫

點讀?

kok

張相好有氣質

大把Poly Graduates 在Utilities 做到Manager位
你還出膠post踩Poly電機

依家先知鏗哥個名咁寫

不過
見到獎學金封野都POST埋出黎笑撚死

人地hr睇到你開過咩post

珏點讀

食屎啦eddy

IG都起埋

嚴珏明
點解會叫自己做鏗哥？

唔好咁啦

點先令到樓主個名係google 出現

原來有linkedin

嚴珏明 香港大學 電機工程 二年級

你地唔好再起佢底

佢斷左幾多人飯碗

係伍記入到hku好叻仔啦，講真

伍記一年都唔知有幾多個可以入到u

人稱葵青五惡之首

我唔推啦
唔好再起 plz

識野

我應承大家，跟住落黎會極力打擊工程行業

擾敵

請各位未來同事高抬貴手放過細佬

因為我都係葵青人點會唔識葵青d中學咩料

格格格真係弱撚智，ive7子

你仲記得

食 lunch 成日見到蕭明妹
不過人地睇唔起我地班 band3 仔

人地蕭明食飯我記得出埋memo叫學生唔好去你果邊食飯 放學都係

當年既學術台係最鼎盛

依家得返我

依家成班南亞人，唔知會對身穿旗袍既蕭明妹做咩

伍記出黎一係做猶太一係撈古惑

掃黑先發現大家都係舊同學

轉左名唔話比你聽姐

蕭明妹係好正既

升到U 就有獎學金 咁正既

鏗哥真係個人才黎，各位ibank HR快啲高抬貴手，招攬鏗哥入ibank 做analyst

伍少梅？

Yes 年年一萬

拎四年

唔洗八大，乜叉 U 都拎到

話俾你條女聽

無知問
Civil 定 電機 前景好？
邊科難讀？

想穩定就電機

老老實實 鏗哥你推咗幾耐電機

鏗哥傑出校友

你咪楊XBB 最近生活好嗎？

好難就咁判斷邊科難讀

電就數難,concept難明,比較抽象,要哂好多時間去明,要睇書
civil數唔夠電難,但N展數本身都難,多workload,chur

其實鏗哥暫時都冇乜問題,D老屎忽邊得閒留意你
不過要低調返D

[quote

好拎mk [/quote]
得啦 我會叫佢染黑 去interview

希望 HR 認唔到

得啦 我會叫佢染黑 去interview

希望 HR 認唔到

好有氣質，好想幫你含

當年鏗哥連打電話搵人都講到口震震
今日就入左U做食囡獸

真心
鏗哥好靚仔

仲推緊

hr點請得落手

推到hr睇到

interview一定問你點解推人讀大電

緊係civil 啦，電機垃圾

咪俾佢停

推到eddy搵到工為止

Thanks

上面

工程界新星

are you sure

宅毒變左MK

呢個POST 會唔會1001

十分之一都未到

鏗哥搵緊intern 大家幫幫佢

算鳩數啦
仲話要入AO, Swire MT
今年大把做過CLP/MTR intern 人未搵到工

呢個係鏗哥 ?

push